錫貓面

啱啱又死猛錫屋企隻貓塊面
好好錫
佢塊面又鬼死咁大
好有肉地
錫咗幾年

相

塊貓面濕晒

錫到我成嘴喵毛

我鍾意吸頭頂/背脊, 勁香

其中一隻喵嘅頭都我中意！好香貓頭味！次次都好似索k 咁
但系我另外個兩隻貓嘅頭冇咩味

打耳

好想索

超過一年無沖過涼

一索冇回頭

五年

陳年貓除， 想吸

日日索

隻眼
佢想屌柒佢

每日四次 - 隔四至六小時再索

心動不如行動

咩味

唔識點講 類似陣奶香味咁 會吸上引

好污糟，小心有蟲

會唔會畀佢搲

日日都要索
呢排凍凍地佢曬太陽曬到暖笠笠
聞起上嚟有曬棉胎嘅味

吸爆佢屎眼浸除

識玩
次次曬完 聞起上黎有陣少少燶既貓香味 好正